今日港女一定係升

升到期結
牛熊比例太參差

除非唔係今日大跌

燈

唔殺牛證大戶食咩？

咁幾時殺熊

隨時
殺到月尾

開始做野喇⋯

升200-300
不服來辯